道指跌超800點...

日插夜插...

22:55 道指跌超800點，納指跌2.46%，標普500指數跌2.82%；道指成分股中，摩根大通、波音均跌近5%，美國運通、埃克森美孚、迪士尼、聯合技術、高盛均跌超4%

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

輸咗半層樓啦...

又要溝貨？

劇本：
聽日恒指又低開200點，試幾次26000都落唔到去，3點開始反彈，收市升100點

牛熊有錢齊齊搵，呢局打和，Super

拜登不是領先嗎，為何會跌

又唔係nasdaq

道指依個星期做乜撚
隔日升跌 下下過800點

千升千跌變左常規

引牛，我屌，真係咁易？

升完跌，跌完升，唔驚

史蒂夫同戴夫都用etoro用到跳樓